出軌既狗男女都不得好死

施主
入得黎都算我地有緣份
贈你幾句

昔日的人頭湧湧
今天卻異常冷清
世事往往很諷剌
戀人綿綿仍相痴

就算被人帽既你
憑你既能力都做唔到啲咩架啦
不如放下屠刀 立地成佛啦

善哉善哉

貧僧我係唔驚負皮既 呵呵